妹撚夠未啊

跌啦仆街
美國佬金牌榜第一
今晚跌2千
醒既就好入定7500

唔好以為呢幾日啲假升唔洗還

明白

7200

唔好以為呢幾個月啲燈數唔使還

唔好再燈唔該

而家7500 靚價 好抵買

你知唔知你開親po都升

7500 個價升

屌 又燈

又係你燈到恒指升

跌緊喎老細

我建議你就唔好燈

好狗

想燈埋自己

Price in咗

好呀 入完7200見到信心加增

呢排美國佬瘋狂出招喎

跌緊啦

期結完再跌

等媽咪麵方向

多謝雲爺爺

馬清今日good job 每日一方向 thanks

7200

佢一出po你就入已經賺緊

In 雲爺爺 we 7s

果然係燈力同麵麵不相伯仲嘅男人

馬清係大方向 面仔係日內波輻

我覺得會升到佢唔信之後先跌亦即6月後

熊二就係人既心理描述 當大家想追貨就到頂

今個月做short put都贏

正路

naked short?

nake short

god bless u

我指lamp god

冇啦 都結算

「熊軍入」 唔明個市點解會升既，入一入黎

唔睇了 股市玩既從來都係人性心理

唔升唔跌

個市比兩個燈神搞壞左

兩位宗師狂燈，應該大升

成個禮拜都升
星期五仲唔升？

我沽咗呀， 靜啦屌求下你地

俾馬清睇

馬清睇完繼續做淡 thanks

本來想7500過夜
但見四大燈神之一叫入7500 即刻空倉算

就結你想點呢

馬清 比次機會你 加碼 7500

點解
想掃平貨